土超大戰---加拉塔沙雷對比錫達斯討論區

神龍卡里奧斯與神鋒法卡奧強勢對決

12點開波 勿讓土耳其手足變condom

25年加拉塔沙雷fans報到

冇人理 土耳其手足慘成condom

支持保定

wfc 馬會無得買

加拉塔沙雷成隊正選冇一個土耳其人

瞓覺先 此post已完

link?

比錫達斯幾好

報到
等睇空場開片

痴撚線依家星期日晚冇波睇，估唔到波台連土超都照殺
利申就算平時有英超都照會睇土超

屌那星連土超都閉門

我老豆土耳其出世 我自細係伊斯坦堡居住

中場5個都係非洲人

照殺

已經討論咗兩晚

土超大戰-阿蘭亞對加濟安泰普討論區(1)

早場榜首大戰冇人提
反而講哩場

但係兩隊加埋都好多會認得出ge球員

不過狗會唔開

個兩隊新貴 冇咁多過氣星
（係巴沙克舒希多d）

嗰兩隊冇人識

仲未腰斬

貝漢達踢蒙彼利埃拎法甲嗰期幾中意佢
點知之後走去烏克蘭踢愈踢愈沉

屌那星 原來安利比路素古仲踢緊費倫巴治 成39歲

支持Karius!!!

唔好, 呢2年廢到PK

主要黎咗個黑氣石龍門

其實卡利奧斯係土超都打唔掂？
土超同英超有幾大差距

加拉塔沙雷最勁個時都拎到歐洲足協盃ge
早幾年有史尼達都入到歐聯8強
但呢幾年都係分組賽出局
今年連布魯日都打唔贏
曼聯就炒呢隊布魯日ge（雖然打多個）

俄羅斯

仲係national team captain...
不過euro 改期既話佢唔知踢唔踢到啦。。

2008個屆踢得一場就傷 好慘

特拉布宗唔新貴啦

尋晚佢有份踢

唔係基輔戴拿模咩

我係支持法卡奧 由佢波圖年代支持到而家

Muslera打fifa上身 移龍

基輔？

卡利奧斯派膠未 2.5B唔想輸

加拉入未

咁又係 都拎過冠

如果euro遲一年
佢應該會照踢

仲係5個唔同國家

踢埋先退休

但2016又唔簡佢

加拉踢得幾好，但硬係入唔到

做得國家隊隊長 應該有心有力 唔係勉強r個國家隊返黎ge

唔知點解2016euro唔選佢

好撚戇鳩幾球都唔入

karius連救

下半場節奏好快
不過太多鳩斬 冇咩有威脅埋門
0:0完
感謝土超係疫症期間帶黎兩場精彩大戰